[EFT] 逃離塔科夫- Escpe From Tarkov 薯叔教室 EP.2 賺錢篇

[EFT] 逃離塔科夫- Escpe From Tarkov 薯叔教室 EP.2

第貳章

多謝大家支持，Tarkov 群已經去到接近200人，我係度感謝各位既支持，望大家能係群入面享受Tarkov 既樂趣。

回到正題，如果你係新手岩岩入坑買Standard Edition 既話，你有起始資金 三十萬，三十萬你會用黎做乜？

買套裝入場 殺PMC 拎裝？ 升Hideout? 請大佬帶你去陰PMC?

其實以上皆可，但係由於呢個 0.12.4呢個patch 既更新，眾新手們要升到 10lv 先可以 進入Flea market,所以你地暫時只可以用 trading 商人入面既"神兵"...... 即係你有錢都唔可以買到裝，呢個時候可以做咩呢？

1. 入Factory 打Scav (強烈建議）

0lv>10lv 大約要45000經驗值左右

如果以一場大約2000經驗左右， 25場左右就可以升到上 10lv 開啟黑市之路

你可能會問我又無裝 又無人帶 去打Factory 同送裝 有咩分別啊！！

無錯，你裝未必夠人好，但係Factory 係一個練習 CQB同心理質素既好地方

首先, 我知我與你會愛得激烈, 愈親愈熱, 然後短兵相接

工廠環境窄, 主要係通道上開戰, 你可以用平民武器 (AK, PP-91, ADAR) 隨時殺左人, 可以搜掠資源<<<< 但你LOOT一條屍唔好照過10秒, 一照過秒, 隨時眼前一黑得不償失。

心理質素好既玩家同心理質素唔夠強既玩家分別

姜大偉先生講過 :「再鋒利既刀都有生鏽,更何況係人」

如果你係打算一世都靠大佬同你打, 你大可以SKIP左我方案一, 直接跳去方案二。

2. 跑刀流

咩係跑刀? 跑刀係呢隻遊戲無成本,但又可以賺錢既一種手法

方法就係唔著任何裝備, 求其入一個地圖, 之後將所得到既貴重物品 放曬入去Container (保險箱)入面, 即使死左都可以帶返出黎, 再變賣出去。

我強烈建議新手們, 跑熟一個圖先, 薯叔係度建議大家跑熟 Reserve (儲備站)
點解會提議大家先跑熟Reserve, 首先Reserve 地理環境, 俾大家好多藏身既地方
空地面積較小, 房屋多, 物資同資料豐富 , 雖然大家話怕俾SCAV殺, 但呢個真係講彩數
薯叔試過十次跑刀, 有4次都可以拎住戰利品, 仲要徹離埋 XD

Reserve 推介你去既點係 : 顯卡房
其實呢幢樓,除左顯卡房外,成幢樓都係寶物庫, 但唔該...見到薯叔可唔可以唔殺呀
位置: 飛機頭對住幢樓既二樓 ,可以由2分45秒開始睇

其他跑刀既細節就大家慢慢去感受, 但薯叔真係建議玩呢隻遊戲 唔好純跑刀!!!!!!

你賺錢黎係為乜先!!! 「萬般帶不走,唯有業隨身」 呢隻係一隻射擊遊戲, 你可唔可以拎起你支槍, 出去同人打架,對下槍呀!

Man is up!!!!!!!!

3. 殺人越貨

我比較建議呢個方案的話, 大家最好係組隊, 有個照應, 薯叔有個朋友岩岩玩呢隻遊戲個時, 俾人殺個時, 嚇到成個彈起左, 笑到我肚痛差D入ICU

殺人越貨可以培養到你對遊戲既熟悉度同埋隨時 PAK 死一個大佬 你會拎到豐厚既獎金獎品!!!

但係初期一定會 死 死 死 同埋死!

但當你死到咁上下, 你開始有經驗, 你會入去DORM, 你會開始帶頭, 五人小隊分配好自己既工作,
死左既話幫隊友"執屍" , 成功一隊人帶返戰利品出黎, 你會有無比既滿足感

點先?! 睇先上面既文章會唔會激發起你小小入返隻Game既意慾先? Gear up!
帶上耳機,一齊再進入Tarkov 世界啦!!!!!!!
___________________________________________________________________________

薯叔, 年過三十, 鐘意打機, 但FPS 苦手, 反應隨年齡愈來愈慢, 但係仍然喜歡打機。
自問唔係一個射擊遊戲能手, 但係如果你地有興趣想知多D呢隻遊戲, 又或者入坑既可以隨時問我, 我知道既一定會答你地,祝大家成功逃離塔科夫。

Twitch:
Discord:

推

係超人?? 係雀仔?? 係薯叔呀!!!
薯叔台 今晚9點約實你

薯叔好波

一覺得會洗白就唔想繼續玩落去
浪費時間

有無講下瞄準鏡歸零

哇屌 岩岩買 好撚好撚好撚難玩
又唔知要走去邊
行行下就死左

呢隻game 學習曲線好長
我買返嚟頭兩個鐘都係開offline mode 射AI

interchange新出個條key 好有價值
常玩可以買黎用，e加值4m

你個Discord群係咪會踢外掛狗、買金狗?

查明左係真,有証明會作出處分

仲提我傷心事 :( 第一日出, 值1千2百萬, 我錯手120萬賣左....

邊到出

reserve d 衫入面

講起我終於可以玩reserve.. 但幾乎無key

仲未升到10lv

薯叔潛水多日,終於開台啦1!

Homeoffiice 之開台!

無得改TOPIC 好似

唉屌 玩海關打屋仔，班pmc殺極都有
一個殺完又一個，成班人恰鳩我一個

射死兩個第三個衝出黎，位都換唔切

已經用到貴子彈掃射，都擋唔住人海戰術

solo唔好咁快打草驚蛇
survival大過一切
呢隻game係steal from the rich, kill the poor

試過遇到5 man squad喺正面前經過
好彩個時喺隔離草冇貪心射, 最後仲射到隊尾條友幾槍
玩得呢隻game, engage之前真係要睇清楚對面有幾多人先
一定要預殺完人隔離會彈多幾條友出黎
啲電腦scav都好興逐個逐個車輛戰

利申新手

冇計，間屋空間太少

我殺完一個再聽到腳步聲已經知冇得走
班仆街又掉波蘿又盛